%!TEX program = xelatex
\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage{persoBiau}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pgf,tikz,pgfplots}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{xlop}
\usepackage{slashbox}
\usetikzlibrary{arrows}
\pgfplotsset{compat=1.11} 

\usepackage{qrcode}
% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
\exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}

\usepackage{fontawesome5}

% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
% \exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{myblue}{RGB}{126,136,150}
\newcommand{\cor}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~ Correction en vidéo:}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\corPDF}[1]{ \href{#1}{\color{orange}Correction :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\coursVideo}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~  Vidéo :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 


\usepackage{minted}
\newminted{python}{
frame=lines,
framesep=2mm,
baselinestretch=1.2,
bgcolor=LightGray,
fontsize=\footnotesize,
linenos
}

% \usemintedstyle{monokai}
% \definecolor{bg}{HTML}{282828}
% \definecolor{Text}{HTML}{F8F8F2}
% % \AtBeginEnvironment{minted}{\color{Text}}
% \newmintinline{python}{bgcolor=bg}

\newlength\chapnumb
\setlength\chapnumb{3cm}

\titleformat{\chapter}[block] {
\color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt} {
\parbox[b]{\chapnumb}{
\fontsize{80}{70}\selectfont\thechapter}
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{
\raggedleft
\hfill{\LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}
}
}

\titleformat{name=\chapter,numberless}[block]
{ \color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt}
{\parbox[b]{\chapnumb}{%
\mbox{}}%
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{%
\raggedleft%
\hfill{\color{orange} \LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}}}


 

\renewcommand{\section}[1]{ {\Large \bf \color{orange}  #1 \hrulefill  \par \bigskip \normalsize }}
\renewcommand{\subsection}[1]{ { \hspace{1cm} \large \bf \color{orange}  #1 \par \medskip \normalsize }}
\newcommand{\rep}{\left(O, \vec{i}, \vec{j} \right)}
\newcommand{\legend}[1]{%
\textcolor{white}{.} \par \vspace{-1.5cm} \par 
\hfill{\color{orange} \texttt{#1} } \par
}

\begin{document}
\chead{\small}
\rhead{\small }
\cfoot{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}

%\lfoot{ \href{etienne.clave@ac-mayotte.fr}{etienne.clave@ac-mayotte.fr}\ 
\rfoot{\small LPO de Sada - TICE}
.\vspace{-2.5cm}

\hspace{-1.6cm}
\includegraphics[width=21cm]{bandeau.png}

\begin{center}
    \Huge \color{orange} \bf Ressources numériques du LPO de Sada
\end{center}



\def\pc{\faDesktop}
\def\pcV{\textcolor{green}{\faDesktop}}
\def\pcO{\textcolor{orange}{\faDesktop}}
\def\pcR{\textcolor{red}{\faDesktop}}
\def\port{\faLaptop}
\def\portV{\textcolor{green}{\faLaptop}}
\def\portO{\textcolor{orange}{\faLaptop}}
\def\tabV{\textcolor{green}{\faTablet}}
\def\tabO{\textcolor{orange}{\faTablet}}
\def\tab{\faTablet}
\def\ko{\textcolor{red}{\faTimes}}
\def\ok{\textcolor{green}{\faCheck}}
\def\moy{\textcolor{orange}{\faCheck}}
\par \vspace{1cm}

\section{Legende}
\begin{itemize}
    \item[] \tabV : tablette 9 pouces 2020/2021 (Lenovo TabM8 HD)
    \item[] \tabO : tablette 7 pouces 2016/2017 (Asus ZenPad 7)
    \item[] \pc : ordinateur de bureau
    \item[] \pcV : ordinateur de bureau fonctionnel
    \item[] \pcO : ordinateur de bureau moyennement fonctionnel
    \item[] \pcR : ordinateur de bureau peu fonctionnel
    \item[] \port : portable
    \item[] \pcV : ordinateur de bureau fonctionnel
\end{itemize}  



\section{EPS}

16 \tabO

\par \medskip

\par \bigskip

\section{SEP : Métiers de la sécurité}

32 \tabV

\par \medskip

\par \bigskip


\section{Batiment principal}


\subsection{Rez de chaussée}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC            & VP & Audio & Remarques  \\ \hline
A001    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
A002    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
A003    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
A004    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
B005    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
B006    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
B007    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \ok \\ \hline 
\end{tabular}

\newpage 

\subsection{1$^{\text{er}}$ Etage}

\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC            & VP & Audio & Remarques  \\ \hline
A100    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok    & \\ \hline 
A101    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     &  \ok \\ \hline 
A102    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
A103    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
A104    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
A105    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
A106    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
A107    &  \pcV : 14     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
B110    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline
B111    &  \pcR : 17     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
B112    &  \pcV : 9     & \ok  &  \ko     & Salle TP Phy-Chi\\ \hline 
B113    &  \pc : 0     & \ok  &  \ko     & Labo \\ \hline 
B114    &  \pcR : 1     & \ok  &  \ko     & Labo \\ \hline 
B115    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
B116    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
C120    &  \pcV : 9     & \ok  &  \ko     &Salle TP SVT - VP à refixer \\ \hline 
C121    &  \pcO : 14     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
C122    &  \pcO : 9     & \ok  &  \ko     &Salle TP SVT \\ \hline 
C123    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
C124    &  \pcR : 1     & \ok  &  \ko     & Labo \\ \hline 
C125    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
C126    &  \pcO : 12     & \ok  &  \ko     &Salle TP SVT \\ \hline 
D130    &  \pcV : 1   \par \portV : 18  & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
D131    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
SDP Info    &  \pcV : 8     & \ko  &  \ko     & \\ \hline 
\end{tabular}

\newpage 

\subsection{2$^{\text{nd}}$ Etage}


\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC          &  VP & Audio & Remarques  \\ \hline
A200    &  \pcV : 16     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
A201    &  \pcV : 15     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
A202    &  \pcV : 1      & \ok  &  \ko      &  \\ \hline 
A203    &  \pcV : 15     &  \ok  &  \ko     & \\ \hline 
A204    &  \pcV : 16     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
A205    &  \pcV : 16     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
A206    &  \pcV : 14     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
A208    &  \pc : 16 dont \par \pcO : 12 ~~~~ \pcO : 4         &  \ok  &  \ko     & Réseaux défectueux pour 3 postes \\ \hline 
B210    &  \port  : 18   & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
B211    &  \port : 18     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
B212    &  \pcO : 16     & \ok  &  \ko     &  15 postes fonctionnels \\ \hline 
B213    &  \pcV : 17     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
B214    &  \pcV : 18     & \ok  &  \ko     &  \\ \hline 
B215    &  \pcV : 2     & \ko  &  \ko      &  Salle TICE \\ \hline 
C220    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
C221    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \\ \hline 
C222    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
C223    &  \pcV : 1     & \moy &  \ko      &  Télévision \\ \hline 
C224    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
C225    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \\ \hline 
C226    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
C227    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \\ \hline 
D230    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok  \\ \hline 
D231    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
D232    &  \pcR : 1     & \ok  &  \ko      &  Labo H-G\\ \hline 
D234    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
D236    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ko      &  \ok \\ \hline 
\end{tabular}


\newpage 

\section{C.D.I}

\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC            & VP & Audio & Remarques  \\ \hline
Rotonde    &  \pcR : 8     & \ko  &  \ko     & \\ \hline 
Salle de recherche    &  \pcO : 20     & \ok  &  \ko     & \\ \hline 
\end{tabular}

\par \bigskip
\par \bigskip
\par \bigskip

\section{Batiment E}
\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC            & VP & Audio & Remarques  \\ \hline
E01    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E02    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E03    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E04    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E05    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E06    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E07    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E08    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E09    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
E10    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
\end{tabular}


\par \bigskip
\par \bigskip
\par \bigskip

\section{Batiment F}

\begin{tabular}{|p{1.5cm}|p{3cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{9cm}|}
    \hline 
\rowcolor{lightgray} Salle   & PC            & VP & Audio & Remarques  \\ \hline
F01    &  \pcV : 36     & \ok  &  \ok     & Tous les postes ne fonctionnent pas (pb électrique \& reseau)\\ \hline  
F02    &  \pcV : 36     & \ok  &  \ok     & Tous les postes ne fonctionnent pas (pb électrique)\\ \hline 
F03    &  \pcV : 25     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F04    &  \pcV : 25     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F05    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F06    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F07    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F08    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F09    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F10    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F11    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F12    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
F13    &  \pcV : 1     & \ok  &  \ok     & \\ \hline 
Labo de maths    &  \pcV : 18     & \ok  &  \ok     & Actuellement utilisé par la vie scolaire \\ \hline 
\end{tabular}



\end{document}
